[世界大戰]嗚人仲有冇求道玉用?

請出招

應該冇
有既話打電影班大筒木一早用左啦

咁點解佐助仲有隻死我眼用

第n次講 求道玉係學識六道仙術之後產生出嚟 用晒9粒就無 唔會重新製造

嗚門應該冇左陽之力 佐助都冇左陰之力 不過輪回眼開左 唔會消失姐

btw 佐助都少左隻手 所以實力都打拆啦

依加既鳴一定勁過佐

但點解帶土會有？

即係求道玉其實唔關陽之力事？

六道帶土
六道斑

你當佢係開左六道mode 個一刻附送既盔甲就易明好多

陰之力重點唔係輪迴眼，而係瞳力

有晒九隻尾獸查克拉就可以入六道模式，
btw,之前仲要有個傻仔唔知。

鳴人要拎返唔難，但佢既性格

陰陽之力都只係用黎封印輝夜用
應該冇其他用途